蘋果TrumpSavesHK=唔符合跨黨派原刖 敖狗Trump賣港極右areyou智障做嘢多你千萬倍=不割席

標準係邊?
洗唔洗公開道歉?
洗唔洗收回言論?
洗唔洗認錯?

唔使 因為呢度大把中箭打手

係雙重標準。蘋果都係向可以直接執行民主法嘅President 侵侵求救，冇罵民主黨。個位仁兄直接屌侵侵，又屈侵侵支持者。